支那：要開戰將奉陪到底，但仍希望美方懸崖勒馬

美國總統特朗普簽署行政備忘錄，指示美國貿易代表萊特希澤（Robert Lighthizer）向價值至少500億美元的中國貨品徵收關稅，掀起對華貿易戰。中國駐美大使館發表聲明稱，中方對此強烈不滿和堅決反對，強調中方有能力應對任何挑戰，若美方執意要打貿易戰，中方將奉陪到底，但仍希望美方懸崖勒馬。

口交咁耐，你地肯一齊射未

最後嗰句
聞到屎味

係唔係 看小我 ( )

走住黎屌